突發！劉馬車又俾人ban YouTube channel！！！

抵死

肯定係美帝國主義打擊愛國青年 ！！！！！

食屎狗

笑撚死 番去用youku啦

死翻大陸用土豆啦 食屎狗 石子宏!!!!!

抵撚死

垃圾仔

根據community guidelines佢比人bam完就唔開得新channel

我見佢次次畀人ban完都好快開到account🤔

斷佢米路

因為投訴得唔夠大力

咁佢用過第二個名開都吹佢唔脹㗎

條撚樣竟然仲未死

吹得漲，你投訴佢Youtube係要做野

再開再report! 屌你老母

咁咪即係有冇事發生過

佢咁玩法，我懷念youku都會bam佢

who fucking cares

正評,上一頁。

backup咗劉馬車俾警察當傑出青年未

抵撚死,仇恨言論+偷片+垃圾內容齊撚哂

條友係咪比人打

唔好再討論垃圾
拎去將軍澳都唔收

咁就冇左皮幾野一個月

佢撚有咩 咁多負皮

抵死啦

開一個清算佢一次

負評係唔影響收入

開過個email ac咪可以囉on9

屌你老母你真係無料扮四條衝出黎柒
youtube講到明比人bam就唔可以開新acc啊

收到投訴證明佢開新acc youtube係會bam多次

縮返你老母個墳度咪撚丟人現眼啦
on9仔

負評多 條片就冇錢??

佢黐邊到衰邊到，佢黐差佬廢老做乜要阻佢

食屎狗！

唔關事 佢youtube根本冇開盈利

其實佢做咁多野只係想上位，傻仔一個

抵啦性罪犯

真係唔撚明點解之前佢同龍心兩件癲佬都有人吹奏

應該咁講 佢開幾多，我地report幾多

Btw, IT 狗，其實有好多辦法避開，不過條傻仔應該唔撚識㗎喇

咁又唔好侮辱將軍澳

其實點解佢可以有錢生活到?
佢屋企人俾錢佢?

咁依家佢舊嗰個account冇咗， 再開返個新嘅其實都完全冇難度㗎， 咁對佢嚟講有咩損失呢？

佢大大話話已經開過四五個 youtube channel，次次都隔左一段時間先 ban 的

btw，做乜咁激動？

馬車拎白卡
有傷殘津貼+老綜

白卡+綜援

講你句on9 就要縮返你老母個墳度，咁你老母咪好唔得閒？

所以咪bam曬囉死傻鳩
返去幫你老母執骨啦，死雞撐飯蓋

師兄你咁唔冷靜，吓吓都搬你老母出黎，咁你同d黑警又有d乜野分別呢？做人做到你咁不孝，伯母真係慘慘豬

收皮啦，死傻鳩，無貽笑大方
你老母泉下有知一定好傷心

如果你覺得我錯既，我咪同你say sorry囉，咁激動做乜？

PS: 有病，就去睇醫生，唔係搞到自已變左做劉馬車咁，就唔好啦。伯母泉下有知見到你咁，死都死得唔安樂。

say 完sorry就躝返去幫你cancer擴散全身痛苦到死既老豆老母執骨啦，死垃圾

使撚同你條無料扮四條既傻鳩客氣啊？屌柒你咪屌柒你囉

祝你早日全家落去同你老豆老母團聚，下世投胎到支那農村做狗

我屌你祖宗十八代啊死臭閪！得寸進尺，不知所謂！

睇你個死人款咪又網上勇武！講個幾句粗口以為自已好撚勁啊，小學雞！番屋企打飛機啦！

講到自已咁撚勁，睇死你係現實世界咪又係毒撚一名，扮乜撚野紅絲姐。

你個臭閪老母同你老豆生埋你呢d咁既死野仔真係前世唔撚修啊垃圾！

慢慢對住你你偶像打飛機，再射落你老豆老母個墳頭度啦柒頭

話你兩句就發爛渣，無撚用，走住屌

好似你咁唔知醜既垃圾真係好少見

你屋企人慘死搞到你要做死孤兒仔，你既心態我地呢d有健全家庭既人唔係態理解

不過見到你衝出黎柒，我一定要屌柒你條傻鳩再撚下你既，係咪啊孤兒小丑？

屌你老母臭西，你隻孤兒小丑做乜潛水唔夠膽應我啊？

係咪去左幫你曝屍荒野既老豆老母執骨，唔小心仆街跌左落山

其實你只要去youtube打劉馬車
再揀channel 同今天
有嘅話好大機會係佢

依啲無謂人嘅嘢就咪推post啦

樓上條癲佬係咪劉馬車本人

潛夠水未啊屌你老母西

失蹤人口？

檢舉